[點解咁筍] 空姐可以免費修讀醫護助理，六星期就畢業，起薪點15000元

國泰航空昨天（21日）公布裁減5,300名駐香港員工，一夜失業，令不少人頓感徬徨。仁安醫院宣布，被裁的機艙服務員可以免費修讀該院的醫護助理課程，只需六星期就能畢業，其後有機會獲該院聘用，擔任醫護支援人員工作，起薪點約15000元。

仁安護校校長袁偉傑稱，是次提供的「醫護支援人員（臨床病人服務）」課程原本學費3800元，每年提供200個學額，今次撥出100個名額予被裁的機艙服務員，冀雪中送炭。學員完成六周課程後將會取得「3A級病人服務助理」資格，受醫院管理局認可，若表現理想，也可獲仁安醫院優先錄用，擔任醫護支援人員，「農曆新年前可以有新工！」他稱，以往八成畢業生都獲仁安取錄，起薪點約達15,000元。

醫護支援人員需輪班，工作內容包括為病人量度體溫、血壓，有需要時需處理病人嘔吐物、大小二便。李繼堯直言，「如果不怕辛苦、厭惡性工序，轉行唔係好困難嘅事。」袁偉傑補充，醫護行業滿足感大，以往亦有機艙服務員轉行醫護，有志繼續發展事業的學員，也有晉升階梯及途徑，可繼續修讀課程成為登記護士及註冊護士。

吉狗有冇食過飛G

空姐彩你都on9

萬5蚊請到靚女
receptionist 都唔止呢個價啦

提供埋其他服務點止呢個價

失業男人ok?

我想食醫生多過想食飛G

G or 醫護, your choice

PCA3A唔係啲鄉音阿姐做嘅咩？

肯定要做滿幾年先免學費

點會做 平時揀仔食 而家比d呀伯食

vienny?

SEEEEEEED PLS

釣到富豪病人就發達

比新移民阿嬸做

食完機師搵醫生埋單

其實係食咗你三千八先真，有機會請即係有機會唔請。

男醫生

痴線 叫專業人士去執屎

ching 睇得通透

方便，一條龍，
玩完空姐，再玩護士，
再嚟係J K定搜查官？

我唔想侮辱佢哋
佢哋慣咗扮到靚一靚 食開好西 點會習慣呢啲粗重生活

佢去到鯨大好似俾人搵返以前D野講

唔同搵連登仔埋單咩

咁出名
好難忍住

執完餐執屎

3A級病人服務助理

唔係病房阿姨黎?

1Q都三千

on9啦，叫空姐同你執屎?

登記護士都不如等於d 姐姐

Fired, not 空姐 anymore

𢴇屎都可以係專業嘅

要執緊執尿 舖床摺被 佢地得唔得先？

需要時需處理病人嘔吐物、大小二便

要執屎執尿 舖床摺被 佢地得唔得先

本身底薪都有15000？

又空姐又護士
終極制服誘惑

In GWe trust

佢哋唔係做開粗重嘢咩
廁所都係要洗㗎

做空姐鍾意飛就飛唔飛就唔OT
你要佢無啦啦做護士日日做到無停 睬你都有味

你叫班做開高級g去做姐姐幫你抹屎抹尿？

15000?
平時返工去外國，你依家萬五汁屎，邊有人做

叫侍應執屎咋話

空姐係專業人士

護咩士吖，呢啲係護老院幫啲啊伯換尿片咋

低過HA
個價咁賤

仲唔專業過做空姐

同阿叔阿姨爭

要做hca 不如報en course
萬五返shift換片真係求其搵份文職好過

雖然空姐都要洗屎坑
但冇乜人睇到

你老母就g

咪係 我地係專業既空中服務員黎架嘛
你叫我地執shit,好dirty囉

如果真係有呢堆新血去都幾好

醫護助理都要6個星期訓練 都係專業嚟

醫護雞

幽默既野唔可以勉強

連登仔生活自理都成問題 人形畜
自理下就功德無量 仲講埋單

免費讀

似串鳩班空姐

讀6個星期 仲想點

飛G不願面對

無得打卡釣狗公既工點做呀

15000真係當人係雞

要幫d廢老阿伯沖涼抹jer

攪到阿伯扯旗就唔係咁好啦

有無咁平

人地走埋私 搵4, 5 皮一個月喎

畀佢地乞衣咩

洗鬼咁辛苦咩。
靚嘅同後生空姐，一早搵到水魚/做緊雞。日日名牌手袋，酒店，staycation.
係班老女人，冇勞動力又做唔到新工作，先仆街

之後就一野炒哂而家班老屎忽

傻撚左？想15k話專業人士？

空姐就免費 其他呢?
飲食業 酒店 冇人比人炒?

做乜咁多人比負

你唔好侮辱空姐喎
假假地都係專業人士

佢哋只會覺得點解要屈就去執屎
本身空姐已經覺得自己好尊貴
呢排仲要炒到咁熱 佢哋就更目中無人

空姐落咗地就冇任何專業技能

其實好撚多人比人炒
只不過冇好似班空姐咁 上網唱自己好撚慘

Ching中文攞 F?

釣病人醫生

啲人都唔明，15000唔係重點

而家啲空姐幾乎個個ugrad,叫佢地做個連en都不如嘅助理，係唔係痴咗線，至少都叫佢哋做en la，叫空啲姐同啲阿叔阿嬸爭工做

冀雪中送炭

睇錯雪中送糞

登記護士讀2年 實習都半年啦

班專業人士咁熟手
去商場廁所做清潔 有冇得諗

嗰啲競爭唔激烈咩如果咁多空姐join

同送糞有分別咩
空中服務員變執屎員

搶呀婆飯碗咁仆街

醫生咁有錢 晨早有女啦

好多醫生係毒男

完全俾哂位佢地上啦
啲人真係唔識

浸會醫院d護士大部分都好L正

就算冇拍過幾次拖
都應該屌過大把女
起碼唔算係埋人地單

呢個課程唔係護士係阿姐

PCA3A既平均年齡應該有45

醫生撚會理啲姐姐咩

好正常姐，呢行太多女人

PCA咋
我又想知會有幾多"前"空姐去讀, 讀完去幫D呀公呀婆抹屎忽換片

講得岩 都on9 叫u grad做d姐姐做既野
咁洗乜讀你個19 course
HA都長期請緊呢d執屎尿位啦
呢個講法同焗腸一樣咁pk 叫d 大學生冇野做 就去洗碗
屌你 咁我仲洗讀書?

世紀難題
到底執屎員同飛雞邊個專業啲

一雞兩味